有冇巴打都會係另一半屎忽寫SLUT？

有冇巴打會寫潦草
(𝕊𝕃人𝕌𝕋)
(🆂🅻人🆄🆃)
(sℓ人υт)
(𝔖𝔏人𝔘𝔗)

南風喃，北海北
北海有墓碑

其實點讀

會係條仔屎忽寫

我同另一半屎忽都紋左SLUT了

屎甩

喺你個屎甩寫屎忽

寫到咁。。。唔係雞係咩